有冇人可以介紹啲歌嚟聽下

歌單啲歌真係聽到悶
周杰倫呀 衛蘭呀 aga 都聽過曬
好多歌都係朋友唱K點 覺得好聽先擺入歌單

有咩好歌可以介紹俾小弟
個人中意聽 廣東話 ＞日文＞ 普通話 = 韓文

當然啦連聽幾十首廣東話都會厭

個人最愛既歌係朋友身份

pish

英文有無興趣?

甚少聽 因為唱K冇人會揀
不過有好介紹既話都想巴打分享下
個人主張音樂冇國界

Tfvsjs

eason舊歌，冷門果D

November Rain
Comfortably Numb
Bohemian Rhapsody
Stairway to Heaven
Hotel California
以上無聽過既我認為無資格話自已有聽歌

留名

小肥啱唔啱

聽下樓上啲歌先

Heyo

聽過一兩首 感覺唔差

有個mv講佢同女朋友係間屋 好似係佢要坐輪椅 發女朋友老皮 ending係佢接受左 影住女朋友幫佢推輪椅

我唔記得果首咩歌 不過好好聽

華語歌:
蕭敬騰-你
薛之謙-演員
-認真的雪
- 你還要我怎樣
-剛剛好
吳宗憲-你比從前快樂

實不相瞞 小弟聽過既英文歌又有深刻印象得 butterfly 同 3am 英文版
即刻聽下

如有興趣可聽埋我個名既歌

Linkin Park

聽daniel powter

Talking to myself

Lawson 既 standing in the dark 同埋stolen

太阳と君が描くstory

The Velvet Underground
Indie之王

sekai no owari

sos,rpg,one more night,重有earth成隻碟都好正
自膠 未打完就send左

冇自信比到一首樓主會岩聽

我又是歌手
還你門匙
病況
酩酊天使

冇睇到話關於朋友
朋友二號
最後今晚
難以取替

pink floyd所有歌聽曬佢就啱

唔緊要 你擺抵自己最中意既歌就得
我唔岩聽姐 或者其他人睇到依個po 因為你推介而愛上左呢

呢度所有歌都會聽
希望推俾更多人睇

我把我的青春給你 Good Band

[日本band] 想聽多啲類似asian kung-fu generation
求介紹

one ok rock
spyair
uverworld
bump of chicken
kana boon

介紹下j rock

One ok rock
Alexandros
Kinoko teikoku

after hours and sunday morning

追魂記
擇日失戀

目黑
赤城千葉
半醉人間

羅文—激光中

冇話最鐘意邊首 我乜鳩都聽
btw貼住呢首先 岩岩見到 應該最穩陣

呢首就我幾鐘意

古典又想唔想聽?

仲有eminem呀 radiohead呀
lose yourself

要普及radiohead放creep就夠

btw比起原來果個我更鐘意呢個cover版既creep

ZARD

無咩印象Tim
其中幾首推介

十二年沒冬天
負親(睇住個mv黎聽)
冒雨
時光機

接下來如何

想聽咩類型？